「求婚」拎粒石去鑲

係咪抵過買現貨

邊度鑽抵同幾錢

樓上鋪 印度行再平d

樓主買幾大粒？

周大福周年大特價有d都唔錯
如果樓上買建意你買大啲，1.3卡以上

冇人會接剩鑲石既生意

1.3卡
好貴wo

我估0.5至1卡前後

點解

咁你買無石介指求婚成功？

求婚一定要戒指咩？

早幾日買左隻半卡
MADIA $25,XXX
肉赤到仆街

咩色

唔識, 但記得係Leo Diamond.

鑽同戒你budget 幾多

唔買牌子
我見lightbox好似好抵
信唔信得過

河內道k11 對面求期一間

上網買都唔少，不過要外國運返黎
買石比人鑲一定要去D大行周大福個D
細行怕換左你，不過我唔知佢地做唔做淨鑲

半卡都25000？
有冇details ？乜色？

1.3卡以上咩價錢到？

G色，可以扲去餵狗

未聽過，
不過有gia, 比你睇到個laser code 就ok啦

我fd 搭fd 買左1卡E colour 3ex si1 ,加埋鑲就50k

樓上巴打講河內道k11對面係大把托揀，鑲+托 應該2k內

Lm

lightbox 係de beers子公司
專賣人造石